我Lingard 降臨

Goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

起機之夜

但柒味仲係不減

Lm 連美斯 hat trick

盃賽之虎

Google 隊之鬼

下一次入波開po 唔知又要等到幾時了

踢隻飛機盃都打飛機btw原來連加特識入波

大炒默西賽特郡強隊

但都係好撚廢

請問係邊個打緊飛機？

勁到

個地爛過香港大農場

果個咩場黎 咁爛

旺角大球場

諗左半季既慶祝動作都咁hea

係咪可以去國米啦

原來佢都有英甲級數

成場柒到仆街 真係同英甲差唔多

隊友carry